[集思廣益] 鬼佬/鬼婆 黎亞洲最怕食D 咩?

一定係雞腳, 見過佢地放落口唔夠5秒 嘔返出黎.

皮蛋

Devil Egg

燕窩

腐乳

原條蒸魚

咁 又未曾聽過

係呀, 佢地覺得條魚未處理過.

好食

臭豆腐

牛雜 豬腸

港女

涼茶

臭豆腐 雞腳 皮蛋 豬大腸

一個小結先

1.雞腳 - Chicken feet

2.皮蛋 - Preserved egg

3.燕窩 - Bird's nest

4.腐乳 - Sufu

5.原條蒸魚 - Steamed fish

6.臭豆腐 - Stinky tofu

7.牛雜 - bovine offal

8.豬腸 - Chitterlings

9.涼茶 - Chinese herbal tea

有錯請指正, 都係google 譯番黎.

皮蛋
啲鬼佬成個戇鳩仔咁原隻生吞

玩接新娘佢一定死緊

雞子

FAIL, 唔係好WORK

油炸鬼